[集氣] 推到馬德鐘拎2018視帝

最近新加坡馬來西亞個兩個視帝竟然俾左袁偉豪！！！ 而馬神難得回歸tvb都三強不入！！馬神咁多年，其實鳳凰四重奏個年已經值得一個視帝，希望大家今年集氣推到佢有獎攞！

利申: 馬神打手！覺得袁偉豪好扮野，揀埋弱智張寶兒做女朋友之後，更加對佢零好感

老老實實 連登反左tvb 咁耐
都今時今日都仲有人睇
真係有問題
中日韓 歐美 大把唔睇
係要睇TVb
仲要推邊個邊個視帝
垃圾台 出垃圾劇
個獎邊個拎有咩所謂
HKTV 個時反TVB
轉個頭又唔記得

講到尾
視帝咪又係 TVB 想畀邊個就邊個

純粹鄧馬德鐘唔抵

已係big big fun 投馬神同Ali

馬神
但同組仲有dicky掙
不過all in馬神

馬神演夫差視帝級

上年都集氣推馬明
咪又係輸俾個信號王
Tvb咁想捧個賤男
分分鐘今年又係佢

講慘邊夠馬明黎

連登又嚟燈到人地無視帝了

咁信號王d戲真係唔差嘅，上年套戲又大發揮

我都記得
爭霸真係好好睇 佢同劉松仁都好戲

以前覺得馬神只係算花瓶，但近年覺得佢真係有進步

袁偉豪好過馬神好多啦

真心希望馬德鐘攞
跳躍真係做得好好
D內心戲出晒嚟

馬明呢咁
仆街死擦鞋仔袁偉豪

俾你估到就唔fever啦，撐非凡

Sor真係好憎袁

唉 馬明今年唔爭氣 得套垃圾宮心計
想幫佢都幫唔落